空姐單野睇得出連登仔真係好低質好肉酸

連登仔笑空姐係雞已經唔係第一日發生
你地講到呢排先發生咁
然後解決方法就係賴落pr帶風向
根本連登仔本性就係咁 而家咁樣真係好肉酸

唔止呢單野
而家有個風氣就係咁
唔願意承認事實然後咩都賴落五毛pr帶風向

兒連質素一日低過一日
真係冇眼睇

反送中果期多左太多新會然

留名等睇有人出黎叫樓主勿認真

五毛, PR, BLOCKED

連登仔真係垃圾

之前一直有人反對
仲有而家手足有難，仲要落井下石？

連登係時候要搞革命趕走哂堆低質會員佢啦

pr 最終目的都係將lihk 踩返做地底泥

黑人唔係人

係 佢地真係以為連登仔係社會棟樑 品德良好既義士

一打回原形肉酸到唔敢睇

又唔駛灰心
事實班仇女撚係極少數派
大約400人左右
CD ROM 先係沉默大多數

其實仇女撚來來去去果幾百條友

仲要係成炸仇女全方位出黎洗地 你見啲空姐post頭20個comment全部都不知所謂

由高登年代睇到宜家，一直都唔明點解空姐要比人話係雞
真心唔明呢種強烈既仇恨喺邊黎
無錯今次咁多人出聲幫空姐講野明顯係同多左好多新會然有關
但如果本身個偏見唔好得黎又無咩根據既話，改左佢都係好事呀?

就好似新移民,要我地用普通話就佢

就算你本身仇唔仇女都好 請記著最痛恨對象嘅永遠都係中共

連登做得最偉大三件事,就係打倒屎家軍,批鬥女權撚,推翻渣家軍

佢地太天真

其實都真係慘
無啦啦咁樣比佢地歧視
分分鐘呢班人而家又化身左做正義撚

根本連登大部份人一直都講全部女人都係雞
無啦啦成班道德撚上身話唔可以叫飛雞
一係係就屌人全部女人都唔好叫做雞,而家空姐高人一等咩
其他女既就唔係手足?剩係空姐先係?
不過呢個時勢出黎屌人叫飛雞可以拎光環啊嘛

Agger, 扮哂正義撚咁 明明咁多年黎都笑飛雞
成萬正評好威 成班都係社會垃圾

樓豬都係PR

好多pr想洗走兩登文化

你咁撚有口德 仲上連登？ 弱智樓主

低質肉酸既唔係連登仔
而係上年入侵連登文化既人